訓教

唉，好灰
好想喊

咁關心你唔去助選？